[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
[20170824_163808][INFO]La ruta para los archivos generados es: 'C:/Saldos_Ruta_Default/'. El archivo saldos_properties.txt no indica correctamente la carpeta destino para ubicar los archivos.
